差唔多夠鐘大叫！ 10點！！！

光復香港 時代革命

btw
打狗！救人！

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

怕醜就熄燈

仲有成粒鐘

黑警死全家啊！！！！

10點開就推唔切

邊條仆街負皮

支援

黎呀!

光復香港 時代革命

.

係屋企既都有野做阿

準備好了！

就夠鐘啦

呀

呀呀呀

Arrrrrr

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

屯門人叫大聲d!!!

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Everyone ready??

牛仔大聲d

推

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

不要說推
試著說

打狗！救人！

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

鄭嘉穎時間

夠鐘啦

Push

條撚準備

打狗！救人！打狗！救人！打狗！救人！打狗！救人！打狗！救人！打狗！救人！打狗！救人！打狗！救人！打狗！救人！打狗！救人！

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

光復香港

arrrrrrrrrrrrttttt

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

ar

I am ready

仲有一分鐘

1min

arrrrrrrrrrrrr

Push and shout

大叫

夠鐘

香港電影欠香港人一場革命

有人應

馬鞍山有 痴撚線

叫啦叫啦

企行人專用區嗌 冇人嗌

冇人應我

馬鞍山有人用speaker

太古冇人應

無人應

屯門無人應

我嗌都有人應

得女仔聲

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

聽日再嗌 我黎應你

第一次叫 真係有人應

嘩 有料

鑽石山有人叫！

聽日我應你

柴灣有冇

我頭先係咁嗌 聽日我黎應你

聽日繼續

你要應呀

岩岩同朋友發完夢 得我地互嗌

差你未應

我個邊開始有人嗌
一人一句好warm

有！！！

觀塘有人叫
但係得兩三把聲

慈雲山呢

天水圍北

都好

東涌好多人嗌

有冇德朗手足啊

喺樓下嗌，差啲比保安趕

有人嗌支持香港警察

雖然我得3條友應我
但係我都好warm

屌9佢啦

岩岩開始
聽日繼續

太和超多人和應！

大把人啦

叫左

大埔好堅

15分黎多一次

天水圍聽到好感動
啱啱同屋企人嗌完交唔敢跟住嗌

唔錯

係

有人帶頭就有人應
你試下嗌一陣先

如果揸車嘅巴絲響埋安就更有氣勢

第一次係馬鞍山大嗌有人應

屌撚死佢啦

你啦吞槍自殺

我都係呀 好滾動

勁

開窗！開窗！

好 黎多q

天水圍都有人嗌

聽日再嗌

大嗌 新年冇利是!!!

香港 好波

我都係

大圍好多人應

見到好多天水圍手足

粉嶺 景盛有人嗌 好感動
毒撚唔敢嗌

15黎多次？

15分黎多q

冇人叫

熄燈 冇人知係你
15分黎多q

其實我唔係第一次嗌 睇錯左 睇錯埋右 自膠 我係第一次有人應

我ready 啦
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

天北呀，好多人嗌，好滾動

大興花園叫到好大聲

西環有無人
堅尼地城一個人都無

樓下好多

15分 你帶頭
我個度都係我帶頭

ready

爽

烏溪沙嗌光復香港冇人應
但有人嗌 香港人 就有人應

西營盤冇人應我

我嗰位勁大回音

唔緊要

怒叫完

15分 30分

逸東接龍
二村叫哂 十點半再黎過
今晚有集會既叫一叫我

好,15分黎多次

係邊
1015 嗌多次你記得應我

你接落去"吞槍自殺"

我堅尼地城都無

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!
其他新聞啊 口號啊都要英文版！
想比國際知！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

你應啦
我開頭都係自嗌自應
15分黎多q

已經帶頭啦

曉麗都有 好撚滾動原來有手足
不過比阿媽輕屌左野

有無兄弟堅尼地

d 人好怕醜
我自嗌自應左3次先有人覆

打狗！救人！

邊區

黎啦黎啦

自己嗌住先！
黎緊
15分

最後一分鐘

大角咀有無人嗌

15分

有 15分黎多q

除咗speaker 之外
淨係聽到女仔叫ahhhhhhhhhhhhhh

你堅尼地城？
我叫左幾日都無兄弟應

岩岩打緊邊爐，隔離枱有位巴打大叫光復香港
嚇到我湯都倒瀉埋
利申：好多人應佢時代革命

呀呀呀呀呀呀呀

夠鐘 再黎多q

岩岩好似有人叫 衝去窗邊已經冇聲

係咪唔知點接

加油

我嗌緊啦

夠鐘！

粉嶺收到

正話邊個何文田巴打喊，我有應你嫁

我都叫左 都無人應既

15分冇人應

點解冇人叫

有

堅尼地 叫到爆咪都無人應

我呢邊都有

可能烏溪沙人真係剩係識 香港人 加油 le 句

我都係下次會有架啦
當初有咩人諗到 光復香港 時代革命
都可以成為到口號呢

要應架

東涌富東好似聽到有絲打叫

富寶
好多女仔聲
有人用speaker

有冇梨木樹嘅20分肯跟好想嗌但又好怕冇人應

有人和應！感動

用普通話應喇

屌 遲曬到 過左3分鐘先有人應

2230 2230 2230

有冇德朗絲打巴打可以帶頭
怕醜仔 對唔撚住

水泉澳 有人應

Btw 聽日可唔可以多d人

大埔應左

係街都大叫返時代革命

觀塘繼續單機

沙田淨係聽到好遠有人叫
附近都冇

我可可店嗰頭
無人應 叫左第4日
日日拍片等人覆都無

2次都有人應

藍田撚 冇人應
一陣再嚟

多謝兄弟周圍走！帶頭叫！天水圍

藍田

深水埗冇人嗌

牛仔有跟機

黃埔無人理

遲咗添 2230 ready

mission completed

你咩位置

我都遲咗呀

好開心 嗌多次又多左人一齊嗌

唔洗怕醜
我15分啦
班仆街18分先應
自己嗌住先 反正冇人知係你

我叫左兩聲得妹妹仔應我尷尬到

調景嶺收到

我樓下格左3分鐘先有人應

仲叫緊wor

熄燈嗌

好響亮喎聽唔到咩

藍田 邊到！

好多人叫 聽唔清楚講咩 好亂

今日打完仗 比佢地抖下啦

Mission completed
但被老母鬧

你地平田匯景果邊？

你嗌先啦！

勁多人嗌喎

天逸jj

得 聽日我黎應你 10點！

沙田圍 2230 準備！

廣田 有冇人嗌

我個邊冇啊

黎緊 30分我應你

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀我都

一夠鐘就嗌咗啦

康柏,有人應

馬鞍山欣安

屯門今日好熱鬧！

有冇人何文田㗎

你帶頭就有人跟架啦
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

興田老人村呢

屌⋯⋯叫左俾人叫shut up

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
再試多次

聽日荃葵青

遲到好過冇到

大家唔好怕羞
我叫左好多次先有人跟

康雅嗰頭

何文田岩岩我應左

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀5分鐘

康雅！

好開心！今晚有人應我

聽日再黎！

理撚得佢 嗌多幾次反應佢

有女女覆

大元冇曬人

頭先遲咗冇應到呀我

黎

頂 我今日唔係個邊先有人嗌聽晚番！要帶頭啊

啟田 2230！

1030

大西北
大叫左三四下都有人應
但有人大叫。收皮啦

手足係咪未返到屋企
今晚冇人應

👍

你住邊度㗎

我都係女架
琴晚明明好多人

有冇人係上康怡帶頭

粉嶺邊頭

你帶啦 大家都等帶頭

到啦 可以嗌啦

屯門碼頭有冇人

德朗冇人應我自己嗌囉咁

羅馬廣場

早排有嗌過 無人應機

我喺上少少

嗌大聲過佢
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

彩雲？

快d 應

康怡 好多老人家 唔敢亂嗌

彩雲巴？！

但我聽晚呢個時間應該未返到屋企.嗌唔到

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
聽日繼續

屌真係咩 我聽唔到

試下帶頭我聽唔聽到

大撚把

有應呀 諗住搭半來多次

華富望住南丫島個邊
大叫光復香港冇人理(好彩叫咗屋企人幫手接時代革命
應該得樓上樓下聽到...
但見到另一邊大廈對住大廈叫得好熱烈

唔緊要 星期一晚等你帶頭

样華

嗌緊

住低層望到個阿叔著住拖鞋拎住外賣
10:15行到樓下就大叫：香港人加油

1015冇嘅

你近邊我近馬路

大聲d 你咁細聲比邊個聽呀

繼續試！！
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我對住停車場

我頭先嗌左
被老母鬧左好耐

到

頭先十點 朗豪坊入面都有人嗌

釋放下壓力又唔得？

屌柒返佢啦

後日繼續

有冇天逸，好多人嗌

有人喊喇有人喊喇

應啦

HI 沙田圍

聽日再叫，有敲窗聲

聽到有人嗌聽唔到嗌乜， 所以自己嗌自己野

有冇天晴手足 你地剩係係天悅叫
我想應下你地

平時唔出聲唔講嘅人嚟講襯都係單字覆嘅絲打 出盡全力啦 呢幾個月成世人係最大聲

應該係話有巴打應我

康怡邊個巴打係我樓下帶頭 多謝你

認真問。
對面門就係黑狗一家。
每次叫都申個頭勁出,有無用???
我係廳有時都聽到佢地細聲講野
或者堅。狗吠聲

我喺度ararar

聽日聽日！

香港人

好呀,我一個人住可以隨便嗌
30分呢次多左好多巴絲一齊嗌

i know where you live bro

你嗌先啦

tko好靜

聽日先繼續

跟住再嗌光復香港

加油 我都嗌左幾日先有人應

嗌左
嗌到聲沙

我都呀左成晚

辛苦慈雲山巴打播歌播足半個鐘不停大叫

樓主係邊度人

觀塘行路返屋企聽到有絲打自己嗌 即刻幾個friend一齊係街大聲回應

岩先係天水圍帶頭嗌左有回應

岩先係咪有彩雲巴打嗌左？
我家姐應該回左你地

柴灣都聽到巴打美妙既咆哮

觀塘都有

馬鞍山有

係啊 我同另一位巴打好近我依邊聽唔到你家姐嗌

聽到粉嶺景盛好多人嗌

正啊！我啱啱係康怡都有人帶頭，好感動

啱先去咗後樓梯叫 有巴打應

等我聽日落樓下嗌先

叫呀

聽日叫多四五個何文田友喊先

東涌有人跟！

天水圍好正

我頭先10點半聽到有人叫光復香港，然後好緊張咁叫時代革命。。。。再叫香港人。。。。。跟住。。。。靜咗。

美妙巴打

德朗

我住30幾樓都有人覆

我表姐住我對面，話聽到兩男一女嗌
女應該係我家姐

逸東 有人嗌 我應左聲 比老母屌

其實唔知點接因為聽唔到啲人嗌乜

屯門有聲喇

落樓下叫

聽日再試過！

將軍澳表示晚晚都聽到

有無斧山道既朋友

係我應該聽到你喊但係傳唔到去我度，不過有第二個手足接左

海麗嗌左好多次
第一次有人嗌 好感動

東涌除咗搭半嗰轉都有人應

我老母都話我嗌住佢訓覺
唔理佢 照嗌

唔係講笑 我住勁高都有人𪊴

有位絲打嗌得好大聲啊

聽日落街嗌算

今晚開定聲先

岩岩應咗

天？

巴打天悅？

聽到紀律部隊宿舍入面有人嗌 唔知有無聽錯

悅

有無華富華貴戰友

係你地對面 天晴都照應

我呢邊啲手足好唔準時

頭先10點叫左一次，然後見到對面有人開電筒閃光，我又閃返佢，然後聽到一男一女應機，叫左幾個口號。
10點15再叫就無了
我媽之後10半再叫香港人 有人應佢加油 應左3次
聽日希望多啲人，叫多好幾次

大圍顯徑嘅巴打
我好想請你地食喉糖！
好好保護聲帶啊！
晚晚都要聽到你地把性感的聲音先肯入睡
有你地的聲音我訓教先安落

另外有把女聲都叫得好落力

我覺得呢片社區真係好有愛
每晚兩次 每次一呼百應
我居然開始期待每晚十點同十半

巴打天咩

好有用 四面楚歌
將軍澳富康廣場都聽到好多

石門站！！！

呢個做得好
每晚10點到嗌

11點嚟多次ok?

come come come

廢肺青表示嗌左聲已喉嚨痛

青衣長發嗰邊有冇巴絲一齊嗌

有無石硤尾巴絲打

跪求德朗絲打巴打

有冇筲箕灣人

一齊嗌

有人回DLLM

天祐

應該一個 其他應既都係巴

相認

筲箕灣冇人嗌

叫極都無人應

再相認

有㗎

翠屏反應好好 有位巴打叫到聲都沙埋

11嗌名？
準時

富東巴絲有無

米線陣打手

你嗌你個名？

我嗌你個名

岩先得幾個人嗌

安定 置樂有人嗌 否？

十一點？

Ok

今日反應唔錯 聽日繼續

聽日荃葵青再嗌過

ok

你聽到？

幾時有人叫我

聽唔到

So sad
咁 光復香港

明天繼續

可能我住得入or窗面向個位唔同

聽晚見

天悅好大

似聽到天富keep住有人嗌

聽晚十點準時見

我同天富隔住兩間學校

鑽石山乜7都冇。。

你遲到
聽晚10點繼續

聽日喺另一頭家
藍絲集中營
冇人嗌

我嗌埋你個份

教會唔會去何文田警署

依家

仲有10分鐘

ready ready

沖好涼
ready

岩岩聽到有人大嗌光復香港 時代革命 黑警可恥
巴打可唔可以嗌多次

叫完得一條友應機

友愛撚又嚟啦

你邊區

好多人嗌 好感動

你係咪窗口望住學校
岩岩聽到有男有女

no

有冇人會喺窩打老道山嗌

葵涌邨無人和應ME

晚晚都聽到人嗌 仲越來越多人

天水圍北屋苑
超過十幾把聲
不如我地 10:30 黎多次？

啱啱叫左
冇人回應

十點三再見

平時等人叫都無人 今晚熄咗燈自己叫竟然有人應
好感動 大家唔洗怕醜無人叫就你帶頭啦 原來好爽
聽晚再黎

好似唱山歌

我鐘意

好多人叫

有啊! 雖然好伶仃, 得幾條友

岩岩大叫完光後香港,諗住無人理,點知一堆人叫時代革命

有有彩德巴絲一齊叫

東涌好多人

頭先落街聽到你哋嗌，好撚感動，聽日繼續！

健明既街坊

你喺商場上邊?
我係商場對面,全完中學嗰邊 , 零零碎碎得兩三個人

其實呢d聽落好膠
但日子耐左 從眾效應會感化好多和理非同中立撚

天澤巴打屋企有藍絲唔方便應你

時代革命

有啊屌你
個阿叔好落力

2230

係, 明天再戰

華明既朋友，10點接左下句"時代革命" "黑警可恥"，但屋企有bb， 10點15晤方便再接

邊個位, 我完全聽唔到

天恆邨好波

等22:30

屯門友愛巴打。。超大聲

有小朋友叫

岩岩十點以為無人嗌 原來係遲左姐

逸東街坊痴線架，而家22點35分都仲嗌緊

一齊join

嗌到10點59分收工

今日終於聽到有多啲人叫

啱啱好似被人問候老母

黑警唔開心

男手足

秀茂坪仲有人嗌緊
痴撚線

屯門良景聽到

淨係敢嗌一次

天恆叫完無人應

好爽，，停左雨
好多人應

狗宿

頭先叫叫下,, 老豆亂入"林奠臭雞""警察共x狗"
唔好意思年紀大係粗皮啲

致香港黑狗的信[I want to play a game]

樓上巴打好怕羞唔主動叫
我叫左幾下
巴打先應我
把聲好近
應該唔係差好多層

差唔多喇！！

冒住生命危險喎

10點

im ready

相認到😂😂

19 mins left

環保post push
推定開個窗先

推左3日

yes.

元朗 推

油塘準備

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

開窗準備

開窗，熄燈，飲水潤喉

5min

有 你放膽嗌

黎啦

衝呀

好興奮，心跳好快

tui!!

射左

arrrrrrrrrrrrrr

咁快!?

搖撚準備

石硤尾有冇

兩分鐘

仲有2分鐘

天恆！

大埔中心有冇人？

叫親都冇人應

下次開post 加個日期？？

描撚準未

ready??

好興奮

comeon

一齊大叫！！！

荔枝角準備好未！

琴晚聽到你叫

痴漢post

40秒

推到全港大叫

你聽唔聽到我叫呀

有！

err
arr
umm
等多1分鐘

我琴晚唔係屋企喎

我訓訓下無啦啦有人叫香港人加油

應左你啦

驗下耳先

好正 長沙灣有手足一齊叫

我向北

我聽唔到喎

你咁細聲 你聽唔到我叫你大聲啲咩

多左人叫 感動

唉 我嗌多次
大聲d

叫

黎多發

係正彌敦道嗌，得一個應我

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我係英國10:00嗌 冇人理我我

屌
有人即應真係好正

我新區向北 毒撚位

10點d人未ready
15分多d人應

多謝你呀

errr
ummm
arrrr..............

光復香港 時代革命

黑警死全家!!!!!!

u need to ar free hk

我都係喎

有人應機好感動

arrrrrrrrr

過黎啦屌

旺角大角咀奧運有無人嗌下

無人應機

基本野
15分黎多q

坑口對住富寧單機

今晚多左人

你係邊 聽唔到有人應

啟德新樓有人嗌終於聽到

嗌多次
等我應你

唔好放棄，繼續叫

聽到"香港人加油" "五大訴求缺一不可"

狗竇好似有手足射燈

深水埗都有

叫完

我咪應左你囉

今晚好勁

原來真係有人應機架

冇人應機

你要應先得架

大聲d 啦
聽唔到你嗌點應

麗城撚

個個唔怕 就會應到

夠鐘共嗚！

15分再黎

葵涌邨乜都聽唔到

油塘油麗真係好多巴絲一齊叫

15分黎多q
我就到

聽到有人叫，好細聲

有人應我好感動 多謝巴打

照叫啦唉
就算同區無人應，全香港都有大把人應

好感動 之前晚晚都唔喺屋企 今日終於可以一齊叫好紓壓

基本啦

你咩位？

杏花邨都有人應

所以d人仲話冇人應
咁細聲點應呀
大聲d啦呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

今日油塘邨啲手足放假？

大聲d 一定有人應

好多人都單機叫咗幾晚先有人應機
唔好放棄

好感動

原本企喺窗邊醞釀緊勇氣
突然聽到有巴打嗌
即刻應返你
希望你聽到啦

大圍朋友15分30分整多次。

我呢邊都係

巴士總站上面 屋企對正伍少梅 左右都係得自己嗰棟樓

對狗屋叫

逸東邨有冇 好似唔係好聽到😭

樓下位巴打啱啱應機了

終於有人應喇好感動
上水JJ我愛你地

15分呀呀呀呀

來！

聽到有個絲打嗌何君堯應該點接下一句

死全家 黑社會

真

好大聲呀

笑撚左

天水圍好多人應

好 收到

15一齊叫

唔建議嗌hate speech
正正經經，光復香港啦

至撚大聲個隻

我愛你

今日嗌左幾聲自己應自己
但唔會放棄聽日繼續！
葵涌邨巴絲聽日等你地

嘈到

嗌到攰，抖兩分鐘再戰

藍田靜到

一陣我叫15分 一齊叫

你先係老闆

我唔知係佢聽唔清定反應唔切
我好大聲架

近邊？

ok 我應

趕15分嗰轉，啱啱遲到

好 我應

Round 2!

你地邊個位

唔緊要 油麗巴打叫埋你地個份

Where ?

冇人應機好odd...

大家都需要勇氣

我平台

我對青山公路

有人叫wo

正呀喂

頭先多咗人叫

30分再整多次

天后 嗌左好多句都冇人應

我都係 但我個方向唔係對住平台 乜都聽唔到

你邊度
我廣田康柏好多人嗌

嗌真的需要勇氣

可能我唔夠大聲 再大聲啲先

屯碼人好波

藍田多左人嗌但我比阿爸鬧

10點天水圍北靜英英
除左天恆幾個細佬係到叫之外就無，次次我都要過隔離邨幫佢哋打氣。
係自邨叫左「香港人」......全場靜曬，淨係聽到有個藍絲和應「垃圾」「廢青」同問候人娘親。

「香港人！」
「...........................................」

唉，心淡
我條邨，天水圍北，得五幢姐，正常地方細好應聲，結果靜英英。

希望聽日有人係樓下同自己和應啦，無就以後都唔係屋企叫

依然係乜都聽唔到我又冇勇氣做第一個嗌

九龍城無人叫

嗌

你邊個位呀？

做俾勇氣人嗰個

寶琳有冇人 岩先聽到光復香港

啱啱我嗌嗰陣疑似比人影相 有咩要注意

有冇人遲到？
30分黎唔黎

光系既朋友用laser照牆，不過唔好照到人

聽日要落平台叫

有無九龍城人

九龍站有冇人呀

叫到聲沙

好感動 好多人和應

正

觀塘好熱鬧

麗城撚感動

10點半都仲叫緊

嗌到十一點

仲有人叫

慈雲山係咪向慈愛三期嗰邊先會有回應
慈樂邨慈愛嗰邊好似無聲

啟田

翠葵真係靜到。。

累了，明天繼續

噢 有點距離

大圍友勁到

30分果轉好似開演唱會咁

聽日繼續

仆街 啱啱嗌完香港人 有個bb喊到勁大聲我係咪嚇親佢

喺柴灣好多人一齊咆哮
我本來諗住屋村暗角嗌
點知嗌完樓上有十幾把聲接
我就行出去平台大膽向上嗌
九月二九月三大罷工都嗌埋
好爽😝😝😝😝😝😝

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

雖然冇人應我

我新區都好似冇人叫 聽日落平台叫

終於聽到光復香港唔知佢聽唔聽到我個時代革命

光復香港！！！

時代革命！！！

我啱啱有嗌香港人！但冇人應我我個方向太僻

冇喎

屌 聽日去買個喇叭 我發覺我好似太細聲

痴撚線

我淨係聽到有bb喊對佢唔住

葵涌邨相認現場

石峽尾10:00都幾多人嗌
聽到D回應由幾個方向嚟

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命

聽晚再10點黎

我棟毒撚樓都有人應我好感動

好！約定咁多位手足！今晚辛苦了

光復香港，時代革命

聲都沙

用窗薕遮住叫啦

突個口出去叫應該冇人見到

今晚係第二頭家 聽晚join

我唔係呀

有無青衣撚叫

新post
開定聽日繼續
突發！窗口要人！10點

聽日繼續

突發！窗口要人！10點

宜家先放工
無得10點同大家叫
唔開心

日日都係機會 唔洗唔開心
我今日10點係街聽到樓上嗌好感動

叫咗一次之後返唔到轉頭
唔叫唔安樂

巴打係街有無應翻人先？

太遠 應既話驚比人以為我係痴線佬

其實每晚準時十點跑出窗口大叫我都覺得自己好似精神病患者

但叫完真係好爽

嗌啊喂

嗌啊喂

光復香港 時代革命

海富ready

咆 哮

推

香港仔有冇朋友一齊叫

搖滾準備

沙田友ready!

準備好未

趕番屋企 開定聲

基本啦

推埋新post
突發！窗口要人！10點

ready
推埋新post

突發！窗口要人！10點

幫手推post

突發！窗口要人！10點

ready 推新post
突發！窗口要人！10點

好撚開心太子有人應

啊

葵涌邨ready?

P仔推唔到

今日平台公園小朋友仲大聲過我

佢地好勁

我呢邊冇聲

黃埔好大聲

靜左啦

有喎

樓下好多人

又係琴日個巴打，佢把聲好高辨識率

好撚開心九龍城有人應

屯門有人嗌

麗城！！

我都要考慮聽日落平台嗌

琴日又話過黎

1015多左人嗌 今日尾班車1030!

不如一齊讀出五大訴求

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

大圍友繼續

今日落咗街叫

今晚再多咗啲人

啊啊啊啊

早左少少

啊啊啊

我11點大叫